如果麗瑶係男人連登仔會唔會反佢?

好多連登仔屌人係雞 扮嘢
問題係比人性侵個人係男仔 10幾歲就比個男教練搞 到時連登仔個反應一定係

個男仔好慘 個菊花比人破咗咁就一世
有心理創傷
跟住順便講gay佬死全家

係咪

照笑

麗瑶係男人無人會理 FB無人會講 777都唔會回應
所以連登仔WFC